成撚日都話搵唔到個點點點嘅人

成班死毒撚講到自己好似有得揀咁
有人肯要你都偷笑啦戇鳩